export const Questions = [
	{
		prompt: "¿Qué edad tiene el tetón?",
		optionA: "16 años",
		optionB: "18 años",
		optionC: "20 años",
		answer: "optionC"
	},
	{
		prompt: "¿Cuánto pesa el tetón?",
		optionA: "74 kg",
		optionB: "82 kg",
		optionC: "112 kg",
		answer: "optionC"
	},
	{
		prompt: "¿Cuánto lleva el tetón en el la prostitución?",
		optionA: "1 años",
		optionB: "3 años",
		optionC: "6 años",
		answer: "optionB"
	},
	{
		prompt: "¿Cuánto vale culear al tetón por hora?",
		optionA: "300 colones",
		optionB: "1500 colones",
		optionC: "4000 colones",
		answer: "optionA"
	},
	{
		prompt: "¿Por dónde le gusta más ser penetrado al tetón?",
		optionA: "Por el culo",
		optionB: "Por la boca",
		optionC: "Por las orejas",
		answer: "optionA"
	},
	{
		prompt: "¿Por qué etnia se siente más atraído el tetón?",
		optionA: "Nicas",
		optionB: "Chinos",
		optionC: "Mestisos",
		answer: "optionA"
	},
	{
		prompt: "¿Cúal es el lubricante favorito del tetón?",
		optionA: "Manteca",
		optionB: "Cuecha",
		optionC: "Aceite lubricante",
		answer: "optionB"
	},
	{
		prompt: "¿Cuál es el diametro del ano del tetón?",
		optionA: "5 cm",
		optionB: "14 cm",
		optionC: "39 cm",
		answer: "optionC"
	},
	{
		prompt: "¿Cúal es la posición preferida del tetón?",
		optionA: "Vaquero",
		optionB: "De perrito",
		optionC: "Misionero",
		answer: "optionA"
	},
	{
		prompt: "¿Cuál es una enfermedad venerea del tetón?",
		optionA: "Sífilis",
		optionB: "VIH",
		optionC: "Todas las anteriores",
		answer: "optionC"
	}
];
